[仲有冇人理?] 零使真結局已出

台版3月頭出

等下個月台版
終於完唔想比人劇透

似係揀左露易絲

好出奇呀？

其實個世界觀有冇一夫多妻制，有嘅話想要後宮end , 想睇才人食哂兩位公主

其實作者真係好偏心，套野一半內容係講才人同女主嘅戀愛路程，其他女角就講得好少

都唔係原作者手筆

其實都冇可能唔係露易絲 出家件事之後都已經老老實實

唔好咁啦 有得睇作者遺言既結局已經好好 至少唔係遠古魔龍

好似冇講過 但印象中女僕好似講過話願意做第二?

J左小說插圖

動畫仲有冇得出

大婆都認
就係想才人開真後宮ending
兩位公主，一位大波精靈，一位能幹女僕

出電影版都ok

唔食公主就真係可惜

下 有無講到神之心臟 利伸唔記得劇情 只記得做大波妹使魔

度有得追返之前果啲 幾年前個作者死左之後無睇過唔記得套野

露易絲高左之後咁撚索，有左佢，其他幾個唔要都罷la

終於出 有無機會出動畫

當年既釘宮四萌可能今年內正式完晒

而家無人識啦
釘宮病都晒絕跡

佢第2季最尾1打7萬果度播首op純音樂真係同數碼暴龍01最尾美美頂帽飛出去果下有得揮 感人過套你的名字好多

樂園追放嘅大波釘宮